[A/I] イキノコレ！終末世界 無需首抽 開發 冒險

A

I

前期單機刷人刷材料儲錢開圖開設施

P點 主力先開倉庫位 居住設施差唔多夠位 儲埋10連抽人 依家有萬聖節活動可抽萬聖節活動個PACK

黃BAR經驗值 升LV回滿綠BAR紅BAR
綠BAR係清哂圖入面既怪前會一直扣 扣完就扣紅BAR(HP)

建議一開波清哂怪先慢慢執野 執野有上限 垃圾/無需要既野就唔好執了

諗到再補

倉庫位 姐係咩 第幾格

MENU 第一行第四格個箱仔ICON

幾好玩

成日都執啲人仔都好廢

刷左好耐都係得3隻兩星咋

好難儲10抽..

其實係難 可以抽住隻先

想快刷關其實可以打完第一個圖直接返入口走人

萬聖節箱會中錢
抽人抽特別住民好過

其實一開始果隻U角係咪個個一樣
同埋最高係咪U

無需首抽

點解揀唔到隻人仔回血 明明有幾隻得返幾血

原來紅bar先係血 但係錄bar係咪唔會回嫁？

又畀你周到

應該係出發前有得比你用錢回,rp回復

幾得意
可以輕鬆玩下

啲衫有冇實際作用架

有冇人知第三個點解？ Thx

完成8個任務

希望係勁野啦

姐係要首抽啦

樓主話無需首抽，我信架

係

你可以抽既一開始 但無咁既需要姐

有D有架

刷返黎架?

正解

係呀

咁用一開始送果隻升住先

唔知會出d咩人俾我呢

刷邊關

首抽咋

特別住民唔係好啲咩

唔清楚, 見有得抽所以先抽下

5星住民仲高攻高主角

4圍能力值係咪一出世幾多就幾多
我見升LV好似剩係加血

暫時係

特別住民打關有技
5星我諗可以用黎pvp pve

刷左幾十場都無水質研究既住民

你係未到嗰張地圖

刷緊呢關，佢出親都係菇

我都試過 加油

我喺喱關跌過5星變異者

終於刷到水質研究仲一次兩隻

我中過一次4星

好似幾得意

一齊玩下啦

dl緊

未到boss已經無哂血

練到就升級先打boss

第3個圖?
啪支針再入去打
每關先清怪再執野

首抽係抽10連變異者定係要抽其他野?

個人建議發展下先再決定

其實隻game變化好少咁

打boss掉人仔得一次？

果個係過關獎勵黎

thanks
重以為咁好可以刷u仔

有機出R or U

大軍壓境

原來抽出黎果d U仔比新手送果隻勁好多

刷關跌返嚟嗰隻5星變異者都已經高能力過隻事前U
隻事前U應該4星左右

出咁多人

唔係呀，抽人之後招募入黎咋，唔係攻城

個畫面好震撼

push

去到LV11已經頗難打

俾人打 偷左個u機械人

打返人

如果有公會互動玩下重好玩

好似幾得意，不過唔識睇日文

有PVE

有咩唔識

我未開始玩
但唔識睇日文，會唔會玩唔到？例如唔知d技能係乜

都唔會既
如果任務唔明既上黎問囉

呢個打任好好用

萬聖節包?
套衫幾型

唔係呀，抽人抽出黎，套衫我換上去的

LUCK 9

套裝+4LUC

d喪屍治療前有星星等級
但治療完變番人之後之後，點分級數？
d人仔果4行能力值係咩黎？thanks

星星等級一樣

CON 影響HP
DEX 影響回避
STR 影響攻擊力
LUCK 影響掉落物

減污染正

隻game應該一百人玩都無

唔會掛

睇pvp就知
我hea打都前50

又幾好玩

有無巴打知除左用裝同用np回心外仲有咩方法回rp?

自膠
睇錯n做np

+100%

我想要開瞠手多啲 但唔知咩技